跟據最近有人提出既緊急措施,朕正式提出一條妙計

首先:

1、凡見熱門有膠 post 淫 post 等與抗爭無關者，一律舉報

2、若有黃絲 admin 發現有會員經常開無聊 post 而上熱門者，請調查其真實身份是否涉及紅色資本所聘請之公關公司，掌握證據後請立即封鎖其帳戶

3、所有手足只推行動及文宣 post , 其他一律推文

4、所有會員自律，唔好開同推無聊 post
---------------------------------------------------------------------------------------------
建議所有膠post 淫post 普通post番高登開
連登淨係用黎開行動post,開其他一律當鬼處理

應承我!唔好負皮!

想羸就跟住做

樓豬原諒咗林鄭媽媽

拉

拉你個拉

邊個唔番高登就係鬼!!

樓豬係鬼

我否認

樓豬post尾冇加句光復香港時代革命 樓豬100%是國安

呢下捉蟲